點解呢排d 雪糕日日都有promotion 出貨

呢排7仔/Ok/超市都輪住做d 大路雪糕牌子promotion
dreyers/雀巢/haggen dazs 密到差唔多兩個星期一次
有無人知點解

散貨

開始凍

就係點解散咁急

天氣開始凍 凍就無人食雪糕

由7月果時都已經有
同埋香港天氣年年都係咁上下點解淨係今年散得咁急

香港d 所謂凍唔會凍到無人食雪糕啦
反而我好多朋友凍天先食得多貪佢無溶得咁快

經濟差掛

天氣凍先正

因為窮

又唔係冇人食
係冇咁多人突然有意欲想食